hsbc今次又限制咗咩功能？交待下

凍結係咪連ebanking都login唔到?